# Blackjack 



## El Blackjack
Este Blackjack desarrollado por Ian Arce y Víctor López consta de un videojuego donde todos los parametros que contiene el juego se han tenido en cuenta hasta el ultimo detalle esperemos que con este juego disfruteis donde tendremos una sopresa final. 

Un saludo y hasta la proxima.   

## RECUERDA
Que para poder ejecutar este codigo os podeis descargar un comprimido donde tendreis todos los elementos utilizados en esta practica o tambien podeis copia el cpp para solo tener el codigo o tambien podeis solo descargaros este elemento.
